［純學術討論］有沒可能女姦男

岩岩同fd講起，又醒起呢段新聞

男人係咪都有個價

有 完

扯得起 ？
會唔會中途軟左？
射得出？
一日可唔可以做廿幾次

我又未試過點知喎 不過比人老強都有反應掛

有，之前睇新聞有，不過係非洲

達哥有講過

D人話因為男人扯唔起條女就屌唔到
扯得都即係男人都爽緊
所以代表唔係強姦
咁既話係咪強行插入條女果陣
只要屌到佢濕哂高潮埋就唔當係強姦

磨牙

我記得香港法例講既強姦唔包女人強姦18以上男人 你等等我搵搵

絲打留名學野

(1) 任何男子強姦一名女子，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。[比照 1956 c. 69 s. 1 U.K.]
(2) 任何男子冒充一名已婚女子的丈夫，誘使該女子與他性交，即屬強姦。
(3) 任何男子─

(a) 與一名女子非法性交，而性交時該女子對此並不同意；及
(b) 當時他知道該女子並不同意性交，或罔顧該女子是否對此同意，
即屬強姦。 (由1978年第25號第3條增補)[比照 1976 c. 82 s. 1(1) U.K.]

所以係告唔到女人強姦男人 最多用其他法例去告

樓豬未聽過大陸有鴨叫？

告咩？非法禁錮？

嘩完全偏待女性

要平權囉

夾硬綁住條仔手腳
用口含到佢扯
再一野塞落自己喥
咁算唔算女姦男？

算 因為男方扯咗

但扯算唔算有性交動機？

未聽過 幾錢隻

告得入？

磨牙磨牙

輪完條仔大米就走晒

會員only
【有片】女人強姦男人